有冇師父可以教我消防電？

之前做過下電器 最近轉左消防電
因為真係細公司 做黎做去都係換燈 換喉之類
連駁電俾電都無乜機會接觸..... 老闆專做呢d
但搞到入面好多師兄都只係識做呢d簡單野

好多都係做左幾年 都係唔識好多野都唔識 有個做左十幾年 但對panel既野 都唔係非常熟
我唔想之後自己都係咁....一世中工

有冇師兄可以點一點我 或者俾下意見

如果可以加tg傾 感恩